政府一心整死香港，唔係已經好明顯咩

香港人努力救港
鄭月娥盡情破壞

高官們有良心的絕無僅有，都是幫兇

唔係澳門深圳點上呀

連登仔既政治智慧根本大部份都0
仲問得出點解政府乜都冇做過
林鄭要攬炒緊係同你玩爛埋個政府
反正民生都唔係佢考慮範圍內
佢想玩死哂香港人報仇咋嘛

諗下好啦憑咩上
玩死左香港去台灣去玻仔都得啦

同意，有95% 嘅市民都明

但，問題係點樣改變

除左默默接受之外可以點做？

香港人都唔夠口罩用反而送口罩上大陸
當市民係狗咁看待

人係安定繁榮之後就會想民主自由
如果我係共產黨，我一定會整亂香港
等你班人肚都醫唔飽，要靠政府

政府整死香港
亂完之後邊個仲信政府

齊齊諗。

每個人做到嘅野都唔同，我覺得最少要認清事實、形勢有幾壞，唔可以仲諗住等政府會做d咩好野。

仲有要多發聲，有反抗暴政嘅心。

lm

推

點解澳門可以無事

彼此也在涯

林鄭:
我其實係最大黃絲，幫大家攬炒咋

佢同支共都擺明喺度報仇啦

如果係咁，咁首先要有全盤否定呢個秩序然後創造一個新秩序既覺悟

所謂反抗暴政，係要係暴政入面拎返本身屬於香港人既權力，即係搶權，要預左對家會誓死反抗。所以，過程中流血係無可避免，唔可以再抱住不流血既幻想，一係流自己既血，一係流對家既血，直到搶倒為止

只有贏同輸，冇打和呢回事

同時，應該要諗下想要一個點既香港，點樣既政制，以呢樣為目標

最重要係，要諗場抗爭應該點樣完結，係佢自願交岀政權？用武力逼使佢屈服？定係用其他方法？完結個一日應該係點？應該用咩手段達成呢個目的？

如果唔係，一切都係空談，只係幻想

沙士之後就係自由行入侵,係香港淪陷既開端
今次政府疫症之後都一定會咁做
到時反對佢就係阻住經濟復甦
疫症之後既"香港發大財"先係對港豬既最大考驗

佢有佢地報仇 我地更加唔可以死
玩謝香港支那都沒咩好日子過
我地係傷 但支那更傷
下個上位應該係台灣 點都唔會係珠海澳門